work from home 好易depression

好快又work from home, work from home 成日對住屋企好悶，雖然小左人事鬥爭，但長期wfh好易depression,而且係家做唔到野

懶你就懶啦

係
巴打未習慣者
加油